今晚美股一定跌到仆街

酒呀

豬幾多

習慣咗就無事

真
Gel完未呀大家

血流成河啦

睇期已經跌到仆街

弱智

清倉撚又贏

-1%

準備又執平貨

琴日係假反彈

執平貨 600tsla我黎喇

加稅無人玩港股
個個轉場玩美股
利好大升

準時11點鮑叔鳩up兩句又deep v

630入左

牛市又黎
淡友應當悔改

跌到仆街

北水守場玩美股
中資野今晚大奇蹟日

今晚又跌 日日都跌

納期跌幅得番一半都冇
完全比港股拖累

成個禮拜冇一隻股敢入手
得個望字

今晚又升喇

港股加稅美尋晚話唔加應該有水入黎先岩 btw呢排都唔太睇好個市小倉入靚股做個小倉算

香港邊位啊
美股比港股拖累

呢個鐘數玩得美期都係亞洲資金啦

睇A股創業板。破晒底 。
起碼調一兩個月

即係冇事lu

酒

特價時段

入定錢掃貨
畀我掃埋先燈升個市

not the same thing?

就嚟可以執平貨

多謝燈神

會架 你冇留意開姐

Wfc 香港

傻仔
尋晚升返晒

其實咩事跌咁多

睇嚟tsla 500有望

Change My Mind

咁今朝係咪比琴晚美股拖累？

點都升啦今晚 港股含曬

睇你同幾時比 同琴晚跌到含個陣比咪升返哂
但同上個禮拜比都係輸到含

今晚升

今晚應該熔斷

搬倉only，金融類嗰一定升，科技股自己睇路

點會跌？尋晚都升番哂啦

升硬啦
走港股 轉美股

唔升返幾日前個位都唔叫升啦

嚟緊幾星期都係有返彈冇升幅

習慣咗就冇事

仲有45分鐘

美股今晚唔會點跌，歐洲企穩左，尋晚美股尾市其實都已經升返啲

舊經濟

升好少
今晚一開波會插到on9

最低跌500
埋單跌60
都唔只係啲

最好跌低d啊 要溝貨啊

仆街了 我見到美股今晚插到700

600都唔平

美股今晚爆升1000點
信我 一定爆升

陳茂波落地獄

即係無事

好想股災, 可唔可以唔好V型

插未，入好錢了

止蝕撚無做錯到

跪求600 tsla

留名待BIN

升返晒喎

5蚊入NVOS, 40蚊放
Sorry, 賺錢就係咁簡單

最好係
等緊入貨

開市實有人走貨